我應該搵佢嘛？絲入

女朋友經歷緊一啲慘事，係佢前途上。
我地喺件事上面意見又未話一致嘅，但我都支持佢。佢已經因爲呢件事down左差不多三個月，期間我地當然有嘈交，但都係為件事姐所以冇乜嘢。直到三月中...
佢自己崩潰到極點，我氹返佢之後。佢開始講話自己真係好想死，又話唔想同任何人講嘢，特別係佢老豆老母。咁我都識做，冇再搵佢。期間只係大家講廢話snapchat send下相咁，好鬼薑。之後佢話要同屋企人去旅行。咁我見佢都唔開心咁耐，散下心都應該嘅。直到依家我地基本上零對話。我依家極度冇安全感，好驚分手。原因？我都唔知...
我唔敢搵佢，怕覺得我煩。
但係我好掛住佢
我應該點

嚟啦，你又唔會洩底嘅，講多啲啦

利申 Long D